(一人一個) 工人姐姐劣食

有無人估到係咩餸

蛋餅?

蒸死皮?

佢用面膜粉煮嘢你食？

腳皮

薯蓉？

家鄉蒸水蛋

出錢買難受

生日蛋糕